點解肥婆咁得人討厭？

返工有個好似想走可愛路線既肥婆，諗起都想嘔，梳個平陰長髪到背，著住啲懶可愛既鬆身衫，眼神果啲又似係懶可愛果啲。好撚想同佢講，你收檔啦肥閪

你自己都講左個答案啦

有信心係好事 但問題佢太有自信

肥婆唔應該有自信

大家交流一下你地生命中遇見既肥閪

聲大夾惡 行路仲要扭下扭下 而且覺得個個都比路到佢咁